點樣可以鬧交叻d?

係街好多無賴，你出聲佢又惡過你
我本身轉數慢，好難即時作出反應同諗到有咩反駁
巴打可以分享下點樣同人鬧交可以叻d,可以保護自己嗎？

睇多幾次算死草同埋九品芝麻官

去鳳來樓打雜

你阿媽個波罩你

搵間雞竇打工跟老闆娘學下野
放工就去海旁鬧個開
鬧到起浪花就差唔多

海 sor

去大浪既海邊練吓

仲要練到死都拗番生 攣都拗番直

鬧交叻無用 人地見你廢嘅話知你口才幾好

去殯儀館管鬧條屍呢啲等樓主有返啲功力先再講啦

你們講個d功力離晒地，入門級的我點掌握
有冇case sharing?

你搵左烈火奶奶先

全城都知佢輸左俾人啦

屌到支那人冇聲出先

練大隻，使乜鬧，邊個屌你嘅，一句屌你老母足矣

有冇邊句霸氣d,等對方要時間諗一諗你鬧佢乜
唔係只係佢老母

拼音？

冇示意圖叫樓豬點練呀

叻冇用，唔同佢嘈才是王道

先大大聲兇人一句先

激到佢發癲先

海同開既拼音都唔撚同

鬧交最高境界就係唔講一句粗口同唔帶憤怒，齋用動作同說話「講」到對方無地自容

依啲要跟商界老細學吓嘢，唔係一學就識